聽日觀塘可以唔洗去

屌老母聽日就係觀塘遊行 一個熱門post都冇
我知大家好今晚好開心咁多香港人一齊出黎完成呢項壯舉 但大家唔好打J打一世好冇 快啲幫手推

推

自推十連

P牌仔想借個位

要求美國撤銷妨礙反送中示威的中國留學生之學生簽證，並進一步收緊中國留學簽證

推

824 聽日觀塘人assemble！不要監控燈柱！

824 觀塘 以零碳做終點 地型及撤退分析

【 824 機 場 】和 你 suck 行 動 攻 略

[觀塘緊急] 戴口罩冇撚用 一定要帶遮

推撚爆佢

推推推推推推推推

P牌推唔郁

咪撚用呢標題啦

借位

被控義士們依家點？

塞機場連張文宣圖都冇添

唔用呢啲標題 點激勵到香港人出黎

推推推推

推推推推推

推上熱門阿同我屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

加油！

推阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推推推推推推推推推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

push

點解咁早開始啊.....
不反對到幾點?想放工join

推推推推推推

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推！
聽日見

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

我都覺
灰左

機場又無
觀塘又無

羸左啦咩？

突發!!!!!人民日報抹黑香港之路，斷正種族歧視!!!

幫手推上國際

聽日Full gear見阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推推推

推上熱門呀！！！！

黃藍是政見 推文視良知

聽日Full gear見阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!聽日Full gear見阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!聽日Full gear見阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!聽日Full gear見阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!聽日Full gear見阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!聽日Full gear見阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!聽日Full gear見阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!聽日Full gear見阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!聽日Full gear見阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!聽日Full gear見阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!聽日Full gear見阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!聽日Full gear見阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!聽日Full gear見阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!聽日Full gear見阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!聽日Full gear見阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!聽日Full gear見阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!聽日Full gear見阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!聽日Full gear見阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!聽日Full gear見阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!聽日Full gear見阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!聽日Full gear見阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!聽日Full gear見阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!聽日Full gear見阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

聽日Full gear見阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!聽日Full gear見阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!聽日Full gear見阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!聽日Full gear見阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!聽日Full gear見阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

P

聽日Full gear見阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!聽日Full gear見阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!聽日Full gear見阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!聽日Full gear見阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!聽日Full gear見阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!聽日Full gear見阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!聽日Full gear見阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!聽日Full gear見阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!聽日Full gear見阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!聽日Full gear見阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!聽日Full gear見阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!聽日Full gear見阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

觀塘見

聽日Full gear見阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!聽日Full gear見阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!聽日Full gear見阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!聽日Full gear見阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!聽日Full gear見阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!聽日Full gear見阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!聽日Full gear見阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!聽日Full gear見阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!聽日Full gear見阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!聽日Full gear見阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!聽日Full gear見阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!聽日Full gear見阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!聽日Full gear見阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!聽日Full gear見阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!聽日Full gear見阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!聽日Full gear見阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!聽日Full gear見阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!聽日Full gear見阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!聽日Full gear見阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!聽日Full gear見阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推！！

聽日Full gear見阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!聽日Full gear見阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

輕輕推

pish

咪撚再用呢啲標題

Ho
Butt keen butt san!

下次唔用

今日睇左成日，個個傻尻都發悔氣，熱門post無，乜乜乜
頭先大大聲起kt 講824觀塘見

推上去 機場都要去

推！

一定要去呀！

連登都要幫手做文宣嫁 有人冇去現場嘛

Push

8.24 13:00 觀塘遊行
8.24 07:00 和理塞機場
8.25 14:30 荃葵青遊行

*6條命 *2隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

3311k

推呀

幫推

8.24 13:00 觀塘遊行
8.24 07:00 和理塞機場
8.25 14:30 荃葵青遊行

*6條命 *2隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

觀塘撚全面進場

推爆佢

推推

推啊屌

攬炒團隊有新片，點解仲未上熱門？

九龍人 出來喇 推推推！

代我推呀

推阿 記得帶遮

[觀塘緊急] 戴口罩冇撚用 一定要帶遮

通常前一晚要你依啲topic先推得起
連登仔犯賤嘅性格係咁
推爆觀塘佢

Full gear
Target:
燈柱
屌狗

叫人出咪叫人出囉
可唔可以唔好成日出晦氣post
又話人打J, 話人覺得已經贏左個啲

真係 煲左成晚 真係一個post都推唔起 真係忍唔住要屌

其實都唔係好需要推到上post先有人出

push
聽日觀塘先係戲肉

尖沙咀人鏈有人嗌 聽日觀塘見

引你地入黎
今晚見到咁齊心我真係好開心 希望大家唔好沉醉係一刻既快樂 星期六日先係戰場所在

推呀
等陣 觀塘見

屌

推啊

824 觀塘

晦氣post出極都有

Btw 推

聽日Full gear見阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
好想係現場見到大家阿

推下推下

想引你地入黎 not晦氣

休息下

嘩俾人屌完之後，我而家滿身熱血，聽日一定會出嚟呀

聽日見！

824 觀塘見

推！！！！！！
聽日見

咁聽日見

824 機場觀塘

好呀、唔洗去

聽日Full gear見阿!!!!!!!!!!!!!!!!

聽日Full gear見阿!!!!!!!!!!

我知你都係想多啲人出黎
但你個標題咁仲上左熱門可能真係會令到有啲人以為唔洗去架

下次唔會了

Pish

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

去得嘅，唔該最少戴口罩，或者預咗中共解體前唔好再去中國。聽日啲燈柱肯定火力全開，用大家做production testing

啱啱大家仲好齊心嗌824,觀塘見

屌你 聽朝仲有個機場

有人唔係現場嫁嘛 連登都要做夠文宣

搵多位手足開post 一個人推唔郁兩個post

Pushhhhh

推佢老母

用呢個標題，正評又唔係，負評又唔係
好矛盾
好驚人誤解左

正評多大家就知咩事

推呀屌你老母，觀塘要人呀

聽日Full gear見阿!!!!!!!!!!
你班連登仔唔夜都唔蒲頭

推推推！！！會

一點真係太早

推呢個
【 824 機 場 】和 你 suck 行 動 攻 略

一點都早

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

聽日Full gear見阿!!!!!!!!!!
你班連登仔唔夜都唔蒲頭

推埋呢個
【 824 機 場 】和 你 suck 行 動 攻 略

Push
到時見

推呀屌

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

聽日Full gear見阿!!!!!!!!!!
記住遮哂你個樣先好出黎阿
你班連登仔唔夜都唔蒲頭

推埋呢個
【 824 機 場 】和 你 suck 行 動 攻 略

係咪唔識睇反話
Anyway上得連登都係手足, 大家唔好咁燥, 語氣好少少
但係樓主你知啦好多人好速食, 見到你個標題以為你係傳遞緊一個消息/新聞, 咁佢地"閱, 哦"咁就好大制架啦
非常時期大家忍下手, 淨係講真話好唔好?
------------------------
聽日去機場既手足記住塞民航處!!
航空管制員番唔到工既話就起唔到機落唔到地!!
咁就全個機場都收皮!!

仲未訓? 入黎幫手簽個名!!
「正式承認中國共產黨為恐怖組織」
個聯署比共匪搞緊, 我地一路簽佢地一路刪人頭, 睇怕真係好驚我地簽得成
唔好衰比共產黨睇好冇?

原來唔洗去？

不了

點會唔識睇
大家都係為左同一目標 唔同方法姐
總之聽日見啦

呢場仗仲未完啊 推！！！

條唔線真係好垃圾

824

尋日觀塘食飯，聽到d癈老大大聲話觀塘遊行無事既搞唔到佢既，跟手話白衫人無暴動唔會告得入，個種得戚既語氣

香港人聽日見

上啊

推番行動post

推！！！！

借位抖正大家～

最近見到大家一味發夢去太古站、葵芳站、元朗站靜坐、示威、表達訴求，目的係為左要港鐵正視乘客同員工安全，但係大家有冇諗過，你地夢中只係圍緊一班港鐵最前線既員工，係果度最大咪只係站長？佢可以代表港鐵講乜野？佢可以代港鐵道歉？佢可以影響港鐵乜野決定？你地咁樣只會令每一個基層前線員工受罪，我覺得錯既唔係基層，係果班坐係高高在上既管理層，我覺得佢地而家每日淨係坐緊係office食緊花生，恥笑緊我地香港人

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
因果由國 容港治己

聽日見 連登嘅號召力一定夠做 聽日一定多人

Pushhhh

終於有關於監控燈柱嘅行動post

又標題黨

去啊

兵不厭詐

Tui tui tui

真連登仔係會深夜幫手推post

Tui

養足精神阿大家 聽日隨時開波

光復香港
時代革命

聽日見

824光復觀塘 825葵青荃

kt見

一定會去，咪冇人講law

有人會以為冇人講所以唔洗去

不單丁
我冇組隊喎

推到全世界同我聽日入晒觀塘

去到現場就組到

各位手足 養足精神 聽日 觀塘見

[觀塘緊急] 戴口罩冇撚用 一定要帶遮

訓前推一推 觀塘見

仆街一定要帶遮呀！！！

推
仲要比人話去機場唔去觀塘
咁以後乜撚遊行集會都咪搞淨係去機場喇

樓主要訓了 養夠精神 聽日觀塘見
靠各位手足推post

輕輕一推

希實知

其實次次都係咁上下時間開始嫁啦
放工都可以照join嫁 除非你話你凌晨先收工啦

612 721 811
光復香港

612 721 811
聽日Full gear見阿!!!!!!!!!!
記住遮哂你個樣先好出黎阿
你班連登仔唔夜都唔蒲頭

推埋呢個
【 824 機 場 】和 你 suck 行 動 攻 略

推呀 大推呀

推呀 出黎呀

無記錯好似去到1900

推
陣間見

係

原本舊路線係去到1600
而家改咗新路線唔知散場時間有冇改

612 721 811
一陣Full gear見阿!!!!!!!!!!
記住遮哂你個樣先好出黎阿
你班連登仔唔夜都唔蒲頭

推埋呢個
【 824 機 場 】和 你 suck 行 動 攻 略

推月

有冇人考慮去下狗鐵總部問下太古同葵芳單嘢
好似幾近

等左呢日好耐

陣間見
推多陣post好瞓la各位 體力同精神好重要

反監控 救香港

透視燈柱呀屌你

收9點想join

不反對1900就完 希望和理非們唔好太早散場 驚入夜唔夠人 前線好危險

我去

去呀

準備防護架餐

24出去反監控柱前同我睇L咗佢

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

博覽館《清明上河圖3.0》數碼藝術展
（展期：2019年 7月26日 - 2019年 8月25日）

國寶級巨作 畢生難得一見！ 👍
【注：由於2019年 8月25日(星期日)展覽閉幕當天會有很多人，所以建議各位在2019年 8月24日（星期六）把握最後機會去參觀見識下】
就算去過都要再去睇，好嘢梗係要睇完再睇啦 😃

借個位黎用下
[人手頂置] 如果一打開車門成個月台都係狗點算

咪係囉，琴晚想搵啲資料睇係熱門都睇唔到有

不見不散

推呀 觀塘見！！721 811

推 推 推

推 推 推 824 觀塘見

大家一點觀塘見

怒推

721 811

推啦

去

塞完過黎！等我！

一陣見！

推啊屌你老母

起身未？

我差D入泥罵爆你……

推唔郁啊不過大家要帶齊裝 觀塘好有機會放煙
好好保護自己

有咩事要還拖唔好再咁傻豬豬硬食睇到我好撚心痛呀屌 好唔抵呀咁樣傷左！！！

還拖啊仆街 唔好落單啊

觀塘觀塘觀塘
要人要人要人

觀塘一定要去

今日見

612 721 811

其實好多尋晚出黎既人都講埋824觀塘見，應該都多既，陣間見啦

一日幾場，會令人分散人潮，不見議一日多於一場活動。

觀塘不如改期

一間見

你激到要出黎既人好撚慶呀

721
85
811

仲唔推
DLLM

5點先係銅記收

p牌推唔郁今晚去

推，但各位要包實自己，因為觀塘好多cam

下午見

push!!!

721

推呀！！！

觀塘 等陣見！！

標題黨咪仲令人反感

好呀，咁我就唔去

每晚10點 窗邊吶喊
824 觀塘
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-解散警隊 制裁黑警
-實行雙真普選

負皮因為標題

824觀塘見

屌票係呢個世上最on9行為

咁唔去囉 訓多陣好過

PUSH

光復香港 時代革命

標題黨屌你老母

喺附近返完工會去行一陣見

推啦屌

光復香港

機場冇人

時代革命

幫手推 721 811

五大訴求，缺一不可！

喂 推

推 一定要去

幫手推啦 熱門得呢個post咋

繼續推

要唔要親身零距離望燈柱

Ok 唔去

好好玩呀成日用埋依啲標題

到時見

真心食得屎 七點太早 連下午一點都太早

10

推！！！

每次和理非完成一個活動都要休息抖幾日
但一次催淚彈第日就成堆人，到底咩原理？

大家去機場
除左觀塘柚之外 唔好去觀塘

屌你咪撚做標題撚啦

推
依一世都唔好唔記得黑警做過啲咩
認撚住依兩個臭閪迫女手足除衫 非禮女手足
PC55827 霍少清
PC26522 陳詠詩

pushhh

721
811

香港電影欠香港人一場革命

堆

推****

屌佢老母閪狗鐵 賤撚到 屌 一起身睇到呢個就好撚嬲

唔去啦

屌你老母，狗鐵玩封站

612 721 811
一陣Full gear見阿!!!!!!!!!!
記住遮哂你個樣先好出黎阿
你班連登仔唔夜都唔蒲頭

推埋呢個
【 824 機 場 】和 你 suck 行 動 攻 略

就算狗鐵點封站都好 各位手足都要想盡辦法去現場
港島巴打可以搭船 係西灣河嘉亨灣果個碼頭 直到觀塘海濱長廊

612 721 811
一陣Full gear見阿!!!!!!!!!!
記住遮哂你個樣先好出黎阿

就算狗鐵點封站都好 各位手足都要想盡辦法去現場
港島巴打可以搭船 係西灣河嘉亨灣果個碼頭 直到觀塘海濱長廊

1點呀

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

#GlobeConnect

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

巴士封路，狗鐵停駛，不合作助攻，觀塘兵家死地走唔到，去東涌，捉緊春袋

而家太遲 無辦法令大多數人有共識

幫推， 歡迎copy and paste

屯門南 259D
屯門北 258D
天水圍 269C
元朗 268C
東涌 E22
大埔 74X
上水 277E
粉嶺 277X
沙田市中心 88X/89
第一城 89X
沙田圍 89B/80X
大圍 80/89B
馬鞍山 89D
大水坑/石門 89C
九龍塘 E22
旺角 1A/13D/16/296C
佐敦 1A/14/W2
尖沙咀 1A/215X/219X
紅磡 11X/15
土瓜灣 11X/14/15
將軍澳 296A/296C(尚德)/98A(坑口寶琳)
深水埗/長沙灣 296C
中西區 101
灣仔 101/601/619
銅鑼灣 601/619
北角 601/619/小輪
東區 606/小輪(西灣河)
南區 671
黃大仙 (求其一架新界嚟嘅)
九龍灣 (行啦屌你)

612 721 811
一陣Full gear見阿!!!!!!!!!!
記住遮哂你個樣先好出黎阿

就算狗鐵點封站都好 各位手足都要想盡辦法去現場
港島巴打可以搭船 係西灣河嘉亨灣果個碼頭 直到觀塘海濱長廊

幫推， 歡迎copy and paste

屯門南 259D
屯門北 258D
天水圍 269C
元朗 268C
東涌 E22
大埔 74X
上水 277E
粉嶺 277X
沙田市中心 88X/89
第一城 89X
沙田圍 89B/80X
大圍 80/89B
馬鞍山 89D
大水坑/石門 89C
九龍塘 E22
旺角 1A/13D/16/296C
佐敦 1A/14/W2
尖沙咀 1A/215X/219X
紅磡 11X/15
土瓜灣 11X/14/15
將軍澳 296A/296C(尚德)/98A(坑口寶琳)
深水埗/長沙灣 296C
中西區 101
灣仔 101/601/619
銅鑼灣 601/619
北角 601/619/小輪
東區 606/小輪(西灣河)
南區 671
黃大仙 (求其一架新界嚟嘅)
九龍灣 (行啦屌你)

612 721 811
一陣Full gear見阿!!!!!!!!!!
記住遮哂你個樣先好出黎阿

就算狗鐵點封站都好 各位手足都要想盡辦法去現場

幫推， 歡迎copy and paste

屯門南 259D
屯門北 258D
天水圍 269C
元朗 268C
東涌 E22
大埔 74X
上水 277E
粉嶺 277X
沙田市中心 88X/89
第一城 89X
沙田圍 89B/80X
大圍 80/89B
馬鞍山 89D
大水坑/石門 89C
九龍塘 E22
旺角 1A/13D/16/296C
佐敦 1A/14/W2
尖沙咀 1A/215X/219X
紅磡 11X/15
土瓜灣 11X/14/15
將軍澳 296A/296C(尚德)/98A(坑口寶琳)
深水埗/長沙灣 296C
中西區 101
灣仔 101/601/619
銅鑼灣 601/619
北角 601/619/小輪
東區 606/小輪(西灣河)
南區 671
黃大仙 (求其一架新界嚟嘅)
九龍灣 (行啦屌你)

玩轉場場囉，咁鍾意停，玩到你幾條線都停哂

置頂 721 811

可以不要標題黨嗎

P牌推唔到POST

Pishpishpish

仲忍？

屌 呢d賣港賊

宣布飛站之後睇返呢個post

推。